有冇人好鍾意講疊字

好心你啦，幾廿歲人，好似弱智咁講嘢

BB、豬豬

大過十歲仲係咁講嘢好去死咗去啦

屌屌 你你

開開心心 高高興興

滴滴仔

瀟瀟颼颼悄悄夜靜無人伴我行是寂寥絲絲點點 細雨串串落下迷離撲朔飄渺冰冰冷冷滴著微微柔黃是霧燈的苦笑

車轔轔 馬蕭蕭

屌屌屌屌屌你 屌屌屌屌屌你 屌你老母屌你老母 陳庭佳陳庭佳

開開心心屌你老母

尋尋覓覓 冷冷清清 淒淒慘慘戚戚

雙雙雙雙碩士學位

我係講緊食橙橙，點醬醬，食mum mum 呢D

同個小朋友講?

疊字字有咩問題題？

大人

agger
識幾個廿中至廿尾既女人成日講疊字
心諗

串柒柒

搾波波

衰衰豬
同寵物講

戇鳩鳩

我喺公司係聽到四十幾五十嘅男人都照講洗白白，食蛋蛋
佢打電話講嘅，佢無小朋友